有冇人依幾日自己係布吉？

我都自己一個

女？？

我係巴

天氣如何

就打風了～

仆街又幾好天

但明明講會落雨
依家唔知出去玩好 定留係hostel算

我地而家係布吉,今日玩滑水玩到pat pat好痛

布吉邊到？
我諗住自己一個揸電單車去遠啲

天氣點

諗起段片都扯扯地

冇睇過條片？ 我第一時間都諗起呢個

me, 打風有啲怕怕

我都怕怕 你住hostel?
一唔一齊揸電單車周圍走？

而家天氣點?

係啊 我係巴東嗰邊
唔啦 我同緊女朋友一齊